遇上近距離同狗糾纏, 點可以有策略少少?

例如 幾隻友捉實狗仔手手腳腳先?

打佢下體？

攞刀吉佢啦

呢個有用